Joyce cheung巴打你del fb post點認證

Joyce Cheung 91294107
路過
Ccyiyi tsang
Venus Cals
Faith chan
陳駿翹
Lixing Luo
Edward lok
Jenny simo
Po shan
上面既巴打都係用左我個方法 po左我個post去lihkg Facebook 之後唔得
千祈唔好del post同快d擺電話
希望你地快d有ac

推

笑撚死